有無主人成日叫春

最近我主人好怪，
一沖涼就捕係個門口到狂叫。
由沖涼到沖完大概三十分鐘，
不停叫到沖完為止
一出黎就要痴住...

我搵咗伴比佢，不過以後就唔痴我了

第二隻？

係呀，opposite gender

我諗左好耐搵唔搵俾佢好
因為有12個鐘得佢自己一個，有時係cam睇佢9叫個心好酸

唔打架？2隻有無絕育？

本來我淨係想養一隻⋯
依家睇黎都要考慮

絕育啦，我個女一到半歲我就帶佢扎左佢
可能太好營養，4個月已經叫春

不同種，相處溶洽

係佢身邊唔叫嫁
大啲去絕，依家三個半月咋

真好，似唔似情侶嫁